Общий план занятий по школе AT:

**1. Java-core**

    1.1 Теория ООП (30-45 минут). Ветка CoreSyntax

    1.2 Основные элементы языка (90+ минут). Ветка CoreSyntax. 

        1.2.1 Домашнее задание 1 (До 2х дней). Ветка CoreSyntax. 

    1.3 Классы и методы (60 минут). Ветка ClassesAndMethods.

    1.4 Наследование в Java (60 минут). Ветка Nasledovanie.

        1.4.1 Домашнее задание 2 (до 3х дней). Ветка Nasledovanie.

    1.5 Интерфейсы (30-40 минут). Ветка interface.

    1.6 Обобщения (30-40 минут). Ветка Generic.

    1.7 Коллекции WIP (60-90 минут). Ветка Collections.

        1.7.1 Домашнее задание 3 (до 2х дней)

    1.8 Перечисления (30 минут). Ветка Enums.

    1.9 Исключения (40-60 минут). Ветка Exceptions.

    1.10 Служебные классы (30 минут). Ветка WorkWithUtilClasses.

        1.11 Домашнее задание 4 (до 2х дней)

**2\. Эффективная работа в Idea, основы Debug и продвинутый Git. Ветка IdeAndGit**